{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_056115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김우항 신도비_1"
    },
    "text": "キムウハンは金海(キムヘ)出身で、ジェジュンという名でも知られており、ガプボンやジュワウンイという号を使用した。彼は新しい社会でピェチュルドェン老論4代臣の濡れ衣を控訴してキムイルギョンの生母追尊論を確実に反対した。彼は淮陽副詞、全羅道観察使刑曹、兵曹判書、右議政を担当していた。子孫たちは1964年に神道碑を建立したが、この神道碑はフクヨアムで作られた4面雨だ。神は高さ143センチ、幅55センチ、厚さ25センチであり、前面には\"符号グンジュン刑曹判書キムコン牛項神道碑\"という碑文が刻まれている。この碑文はイジョンマンがなり、ビョンヨンインが文字を書いた。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムウハンはどこの出身ですか？",
            "answer": "キムウハンは金海(キムヘ)出身です。"
        },
        {
            "question": "キムウハンはどんな名前でも知られていますか？",
            "answer": "キムウハンはジェジュンという名前でも知られています。"
        },
        {
            "question": "キムウハンはどの号を使用していましたか？",
            "answer": "キムウハンはガプボンやジュワウンイという号を使用していました。"
        },
        {
            "question": "キムウハンは何の濡れ衣を控訴しましたか？",
            "answer": "キムウハンは新しい社会でピェチュルドェン老論4代臣の濡れ衣を控訴しました。"
        },
        {
            "question": "キムウハンはどの論を反対しましたか？",
            "answer": "キムウハンはキムイルギョンの生母追尊論を反対しました。"
        },
        {
            "question": "キムウハンはどの役職を担当していましたか？",
            "answer": "キムウハンは淮陽副詞、全羅道観察使刑曹、兵曹判書、右議政を担当していました。"
        },
        {
            "question": "キムウハンの子孫たちは何を建立しましたか？",
            "answer": "キムウハンの子孫たちは神道碑を建立しました。"
        },
        {
            "question": "神道碑はどこで作られましたか？",
            "answer": "神道碑はフクヨアムで作られました。"
        },
        {
            "question": "神道碑のサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "神道碑は高さ143センチ、幅55センチ、厚さ25センチです。"
        },
        {
            "question": "神道碑の前面にはどんな碑文が刻まれていますか？",
            "answer": "神道碑の前面には'符号グンジュン刑曹判書キムコン牛項神道碑'という碑文が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "誰が神道碑の碑文を作りましたか？",
            "answer": "神道碑の碑文はイジョンマンが作り、ビョンヨンインが文字を書きました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 390
    }
}